岩岩折賀禮，發現有罐空左既藍罐曲奇

入面剩係放左一堆報紙

拿拿聲包返埋佢 天日送比其他親戚

一定係d九十後送既

辱警

天你老母

典撚樣牙

拆

屌你老母

豬蛇咁樣做好折墮牙

我屌牙 己所不欲 就施於人牙

支持樓主

樓主好波

d 90後小小野就講老母

字都唔識多隻

折壽lor

橙牙豬蛇

琴日先封左兩張月曆比樓下保安

樓主一陣玩射龍門